ClusterPress Sites Forum
========================

Ce cluster requiert bbPress et remplace le profil bbPress par une nouvelle section dans le profil ClusterPress. Si la configuration de WordPress est Multisite, les pages de découverte des sites intégreront un forum dédié.
